“回带”速龙队长：你不配做军人！

温故知新

刚才突然想上微博看看那些区议会选举后洪水般的支持香港人民，发现无声无息全部删了

内地同胞，本人爱国爱港，支持法治，我还记得你们上百万的支持香港人民的留言，虽然全被删了，但我会记在心的